武肺幾時activate致死性病徵？

玩Plague Inc
一開波盡量壓低病徵、盡量擴散
去到中期就慢慢出病徵
開始重症
然後一野谷上去致死性病徵

只要你俾足夠時間佢傳播同進化
你係西伯利亞人、定係非洲剛果力架
都一樣瓜得